有冇人有女友 有冇人冇女友 (83)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家
咪撚玩私Chat

乜撚都無

冇女朋友一樣有得充實地過情人節

你有男友

我有左手

冇女朋友

1001係我

重點

我沒有我沒有沒有

Gay

有冇人有男友 有冇人冇男友？

成晚無訓過，前晚同你地傾完第日就出事

+1

今晚早啲瞓

滿腔不甘與悔恨

呻完就瞓

上星我都掛住係post到傾計 成晚都無訓

我都係 之後返工遲到

我成日都唔訓架啦，辣殺

自己一個個陣唔開心
就算多個人係身邊都唔會開心

肥狗 一星期遲六次

你後生嘛，我依d 老人家體質 要訓好多個鐘

咁樣搞一搞又好撚痛呀屌

但一星期得七日

返工既時候想死

扑野

咪係

搞咩？

老人家係唔訓咁多

好想恰，放工係虛脫

咁我係bb 體質

你個腦淨係裝依啲

我都係bb
呢幾日瞓十幾個鐘

唔係裝咩？

同佢WhatsApp緊

我都想有得whatsapp

bb們

好想見佢，好想一齊行返佢屋企條路

去啦

我果個，連再見都黎唔切講就走左lu

開始忘記她的聲音
開始忘記她的樣子
但卻忘不了那種感覺

我個腦裝屎架

我個腦90％都係佢

Full 屎

芋屎

我今日可以嘅，佢都打嚟搵我，但我閉緊關落唔到街
遲幾日啦，如果佢俾我送佢返去嘅話

女人重要扮悲劇中的主角

會唔會只係掛住鐘意一個人既感覺

我應該點叫你好 仔仔？

我呀 我係on9笑片主角
生出黎俾人恥笑

你鐘意啦

多得他給我勇氣

你看過了許多美景 你看過了許多美女
你迷失在地圖上每一道短暫的光陰

你品嚐了夜的巴黎 你踏過下雪的北京
你熟記書本裡每一句你最愛的真理

卻說不出你愛我的原因 卻說不出你欣賞我哪一種表情
卻說不出在什麼場合我曾讓你動心 說不出 離開的原因

總

咁我係咪女人
between互射今日好正當

點為知正當

俾佢影響到

唉

你講野可唔可以唔好撚踩底自己

日日同一你on9咩

佢間唔中好正常 正常到恐怖

咁佢死左你就無勇氣 無食飯都無力氣

我都覺

Kai

你而家係咪好燥底

我嘗試吓 對唔住

下雨天了怎麼辦我好想你
不敢打給你 我找不到原因

係又點唔係又點
我燥唔燥都唔會影響你

好地地一個人 點解要踩底自己
自己好差咩 自己係零咩

我連好天都搵唔到原因

話你on9，你就真係走去話返自己on9
做人做到你爛泥咁一啲火都無
你同天天有咩分別
咁樣明未？

糊塗都要清醒架

屌到潛哂水

聽緊歌

返去溫書

大力得濟

咁我潛先，加油

互射 唔好咁燥底
攬下

你早啲瞓

我有啲野要做，聽人講野

咁可能大家講得岩嘛
同埋可能我真係唔好

好差呀，無咩優點

人唔係生出黎就有優點
自怨自艾唔會怨出咩優點

去搵自己優點囉 每個人一個有優點
我優點就係把口 缺點都係死淨把口

唔需要

我把我對摺 輕輕把你也對摺
今生是你借我的 來生是我答應你的
越記得 越不捨 我不懂的
愛得恨得痛得 心如刀割 痛過就懂了

我第一次整朱古力都濕埋

天才ching係咪玩一陣

可以

玩哂

玩咩

冇女友呀

送比新歡？

Ps4 fifa

Fifa

hamkachan1219 add me

sor係失敗
between我係朋友都送

冇女唔洗死喎

Wait更新緊

陳啟恆

哦 收到 知道 明白

杏家剷

陷家產1219

我都要更新

Added

互射我送一份比你
聽日拎比你

樓上支棍收好佢

仆你個街 港女新假期黎既

上面果個易整

免啦 唔想比人誤會

格劍

收緊 對唔住大佬

琴日個批好靚
今日太心急

慢慢黎 加油

屌你quote 金鋼棒死全家

我想收薯片

酒，謝

唔整喇
用琴日個啲算

呢個又多多唔怕收

我要到四月先見到女神

送益力多ok?

加左你啦

送檸檬

我認真的
想要嘅我留一份比大家
講低我拎出黎

Accepted

好酸 不了

想食

Invited

多謝姬姬既心意 不過留俾朋友啦，通常唔夠分

被人屠緊

生飛滋好痛

無人

有的

我

夠嘅我有整多
我真係唔介意比大家

你地唔要我會自己食

你地有乜做緊

煲歌

唱緊

準備沖涼

咩歌

東尼大木既我落淚情緒零碎

我都係睇返周杰倫算

老喇

當減肥

有得放埋出黎既

咩

被人屠完

垃圾

都話我真係唔識玩，又唔信

不過你下半場讓我我舒服左少少

我唔會放水的

我唔識點傳同射，隻腳無力啲人又慢半拍

慢慢玩多d就會拎到個感覺

有時間先算
依家都準備訓

咁健康

返工呀屌

日日返工為左咩

你唔食飯可以唔返

咪臭係

為生活囉 唔返工都有錢既話無人鐘意返

我鐘意返工係因為唔洗係屋企亂諗野又飲酒

好想做廢青

屋企成日嘈交？定係本身個人成日亂諗野

both 我一係屋企老母就係咁煩

做緊

之前做過幾個月廢青

一到sem break我就係廢青

幾懷念

冇啦，今年畢業搵工

辣殺

返工為上車

我啲Sem break拎晒黎歐遊

$$$

rich

一次3皮一次4皮

無晒儲蓄

rich 原來大洗係咁解

本身就冇

屌你特登上水抽我

你呢野真係抵抽

依家我又有返

你唔返工，撚毛你就多

番左工都唔會夠你多

咩特登 路過姐

你女多

訓，早抖

晚安

我一生人最勁只係飲酒fing左萬幾蚊

我都係 落club

醉醉下又話請人飲

我未醉，係落去果陣已經話醉

打錯

果陣要斟茶灌水啊嘛ching
果行係咁架啦

最記得果年係20歲

林伯原來有錢人黎

屌你老母 已讀不回正仆街

想當年姐，而家搵個銀刮沙都冇

yes

突然間諗起學校班仆街就想喊，好唔捨得

屌粒飛滋痛到我仆街

含鹽水

係

Why

dse雞

一開頭唔慣姐

last day時個個喊到仆街

而家都無點聯絡

我果日好撚老瀟直接冇番

？

互射都冇

宵夜圖，好似係

無咩

lm

今晚無 你放啦

不了

橙

自從返左工之後冇咩點打j

成班偽毒

凌晨一呻
其實好掛住澳洲

花之戀無得輸
你一個人食晒

有咩難到你呀

last day我要飛美國，會唔會係人生最大遺憾

越諗越想喊

Me2

澳洲 我最鍾意壽司舖

好餓呀

2月14已到，各位唔好開facebook

已看淡

見到堆洗版post,好煩

兩樣負面情緒一齊夾擊，我想自我了斷，咁就唔使面對

我份人有個最大既缺點，就係做野冇決心

我最大缺點係戀愛大過大
以後要靠自己

我冇男人緣

我男女都無

講還講 唔好po圖

好餓

Po埋呢張

餓到呢

究竟點先可以有決心d？

岩岩屙完 乜胃口都冇

做咩又屙

呢排日日飲夏枯草，唔知關唔關事

可以日日飲？

做咩先？

我都唔知，屋企煲咪飲

台灣嗰邊好撚大鑊

咩事

做好多野都係，讀書都係

你想做啲咩

旅遊巴炒車，死咗三十幾個

免疫左好耐

屋企人叫我飲咪焗飲

哦，成日有架啦

讀書 你無學習動機 對個科無興趣都無用
重點係興趣

仲未救完

唔開Facebook

係咪可以變瘦？ 肥狗快啲飲

327

328

329

我讀左咁多年到依家final year都係冇興趣，我其實唔啱讀書，係格硬讀

順便排下毒 你成日食垃圾

屌你

屌屌屌 屌您老母

咁冇計喎
一定要有興趣
我日日同自己講我好愛呢科

乜撚都排哂出黎

其實讀個科 你自己有無興趣？
不過香港有心教 或者識教既好少
但好多都好有料

我排唔到
我玩火自焚緊

其實你讀咩

有料唔識教既都大把

加一

language and liberal studies

讀通識 通識都有港豬

主要係讀語言
加上我個major唔係讀哲學
我淨係狂讀language

早抖啦咁多位

情人節快樂

有得咁搭黎讀

明哂 我讀lang毫無興趣

早抖
sleep tight

出街食個啲

我咁多年來都係用GPA黎做個動機

佢個BA個名係咁
不過有唔同major

I see

好彩我果科真係我興趣黎

我鐘意language同linguistics
個啲我全部都冇問題
一去到media個啲就仆晒街

其一啦
但係有時追到好盲目好辛苦

Media 其實ok 但已經唔記得哂

除左lang同理科，我乜撚都得

數學超差

我追到冇哂動機，如果今個sem全部僅僅pass都可以first hon

我唔係差既，不過中學冇再學過

我個人冇乜創意，好怕要諗野

打唔打傳說

咁夠啦
完喇

除左lang同music我全部食屎

以前理科慘到
而家去左文科好快樂

我有無可能聽日瞓成日？

開始有啲肚餓 屌

379

380

400

傻仔

點解跳左去400

我都唔知
可能有啲肚餓

有痛人

有冇人

我好餓
搞左一輪朱古力好香但係我冇得食

個個訓哂啦

你唔嫌棄我我可以打

頭先我家姐拎咗royce朱古力出黎食
食完兩行太甜

單機mode?

有女，女女唔比打

係啊

你叫咩名

天才係到？互助打？林柏打？

天才訓左

因咩解究

唔打 要訓了

我地小圈子

俏俏的 我走了

講緊咩

冇野講

又死ser

du同dir個用法有咩唔同？

整黎做咩

cases嘅分別
詳細唔記得 太耐冇用

開傳說？

芋屎 在嗎

邊個想睇你打

我諗起一啲片

愛情動作片

Here

表示幾日冇上已經

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

survey 狗

早晨

大家好 想問呢個post係傾d乜架

我都係

米打唔打？

我覺得我已經好左d

仲黎？

好啲咩？

冇咁廢

悶呀嘛

我ok

米米

快啲練勁去

咁你玩唔玩

練緊啦，今晚屌左10場喇

原來打左咁耐

真心痴撚線

米米？

比我屌埋個杯麵先，就死

又冇哂人

好

食完玩？

懶

米我仲負能量緊

打下機就冇野

分散左注意力

你frd仲打唔打？

應該仲打掛

你呢仲有冇唔開心

要享受下勝利先有動力

有無人

想食野

批批 攬我

食緊杯麵

有
恰緊

我好飽 但我仲想食

你重唔訓 你聽日重要去人屋企

我好撚餓，我想食十個

好餓呀頂

On9 仔 攬我

可以講下嚟知？我食野會反胃，應該因爲啲負能量

佢過黎 好似係

我好驚我又黎
食到嘔都仲會食

你屋企有咩玩

依家唔要啦

重未調整到心態？

女

佢拎部PS4黎
佢壞左wifi

咁要忍下

唔準喊 我要

仲打ps4咩

男女共處一室

照咁講應該係我喎

有一個必有損失

今日情人節玩PS4?我切柒都唔撚信

駁唔到

屌閪咋？

忍緊 心情麻麻

咁打機啦

米skip 9我

起身屌閪喇

咁撚粗俗架你

我心情都差

係囉
你都聽到我謝晒啦

各位聽日起身等睇賽後包膠算啦

我真無切柒煲湯派街坊
情人節上屋企打機

我一陣上嚟，食完野叫我

打飛機我就信

300字算啦

食完啦

食完叫我打機啦

我叉陣電先 煮個杯麵

又話唔食

唉 佢重細 願諒佢

咁一定唔止打機喎

要唔可以食糖水

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

米米我真心頹，頭先返屋企行行下喊

巴黎鐵塔反轉再反轉？

咁打機？

唔等埋佢地？

你地打住先 我要十分中

都係嗰句
我怕太急進冇下文

On左game先？

順便重新開機

ok

上得屋企怕咩呀 買定一打套啦

食左你

On gmae la

你唔驚咩

所以唔洗等喇
唔會有賽後包膠架

包膠下你點溝仔

屌 訓訓下發惡夢諗起以前俾人偷過好多野好撚唔開心喊左出黎

寵物都俾親人偷過 我屌佢老母 冚家剷 死撚左佢啦仆街

呻完

早抖

今朝超眼訓

起身番工啦 著多件衫呀 朝早好凍

訓教先

原來7點啦

訓啦 柒頭

頂你呀

Me?

唔好呃我

我讀得書小

點解要放我今日假

係9龍塘個到點

上次9龍城食飯點

你呃我 我死比你睇

你攬住我心口

都話有仔lo
佢話得閒帶佢d fd出黎
搵d 單身既

識多啲人 自然識到女啦

你話架 我信你架

嗯 好敷衍

無情人

好難信你

12

13

14

15

16

16夠啦

行動證明啦你

25連都我都試過

巧威威

早晨 又番工啦

好撚悶

冇女

食早餐

又唔係比你睇

埋黎睇囉
依家我仲易搵過肥狗

一次愉快的睡眠，斷多少髮線

F5

Hi

好眼訓

幾點醒左

LOL

返5.5日，幾時得黎放假

飲返杯茶走醒醒神先

6日黨here

我放閑

而神跡失靈才知天大地大轉得快
夢幻的生涯無非拖手逛街
怪得誰 要敬拜你
便沒視力靜觀世態

唔想返工

我已經諗緊搵唔搵下祕撈
不過唔知附近有咩好做

咁快

無論誰是你

賣魚旦

Same

賣海南雞飯

The never ending story of
but this is just one of your games
uh baby
try to picture moving on
I wanna picture worth my time
A thousand words for every tear of mine

個個返工

10連

17

18

19

20

20連

22

23

24

25

26

27

28

29

阻我30連

鬼g

琴晚喊到攰瞓着左

Why喊

因為唔開心
有啲野冇左番唔到轉頭

冇左啲咩先

單身真好

兩個細妹

好好瞓

幾時

剩係送花？

招女友

咁難啲，返緊工

歡迎你出去開post招

收花大賽個post

Me

準備閃光彈先

今日九半堂 0845上930啦
跟住唔小心訓著咗
醒番心望一望錶 0925, 仲喺葵芳

最後10:02先番到去
10:20落堂

18分鐘

咁番黎做咩
叫朋友簽到就算啦

我得喎

單身狗

唔take attendance
我fd兩個禮拜冇番過學
本身冇諗過塞車 應該半個鐘多少少番到去

你個fd拍得上林伯

唔take直頭唔番啦
大覺瞓

今日唔係海南雞

我有tutorial class

我放飯

好想訓覺呀！！！

今日day off

瞓囉

尋日食脆香雞翼算唔算

聽日可以黎探朕

返工

講多次係邊話

扮工

4號

咁有無遲

男仔基本上矮過170可以食得屎

今晚又走去食海南雞飯

高過

碼頭？

day off撚

日日都day off

林伯咪又係無穿無爛食女無數

尋日走堂 星期二day off

我都係可以走星期一跟住星期二day off

中環

西米露係咪單身?

繼續工作

加油啦

個尿袋壞左 岩岩睇返單 16/2 買 有一年保養
拎緊佢整

就當普天之下情人節只得數秒

咩事呀bb

一起身又屙

你又食錯野？

都冇食野

高都唔見有咩用

屙咩，爛定水

Lm

爛

佢話我唔應該飲夏枯草

情人節快樂呀咁多位

你日日飲喎

我每日都咁快樂

好眼瞓
但今日要做孝子

若果體質岩係冇乜問題，只係我唔岩咋嘛

陪老母

幫老母陪佢老母睇醫生

孝順

我放假
唔去好似好衰女

呢句真

唔撚飲

屌你老母

我咩都睇唔到

今日2月13喎，何來情人節

我兩點半要番到黃埔，我而家仲係石硤尾

你地生日時有咩慶祝?

今日星期二
Taco Tuesday

同阿媽食飯

好憎慶祝生日

我冇得避
到時仲有聯絡既話叫埋你地出黎

前幾日飲哂咬親條利
諗緊睇唔睇獸醫好

去poly等洗牙
Btw 10幾年無check過

我唔會有份

我女女會到既話，你地應該有份？

(笑)

突發 無圖
岩岩搭地鐵有好正既女係我格離
佢高到去我個鼻到 大波 c+ d都有
長腿 腰幼 白淨 不過玩we7
好撚香 不過搭得2個站 mk落左車

靚樣

場地已備

我冇所謂 等佢到時冇船出番黎冇得話早走

留名

眼晏覺

我都追緊post

有冇人送花 有冇人唔送花 (84)

啱啱洗完牙 好痛

poly牙醫你都信？

介紹你去我個牙醫洗牙
完全唔痛加乾淨

成12年無洗..

返工
利申：一個人過都好充實

80蚊

唔洗啦 book左下星期6

我個friend真係好老套
年年都send情人節佢男朋未紮花嚟
明知我分咗手
仲問我收到花未
成三十歲人
係咪咁on9呀

哇呢d人渣黎，洗唔洗我叫九仔助攻

我成日都好想恭喜佢要同奶奶住
但識咗咁多年 都叫好朋友
真係做唔岀落井下石

on899

好frd?

frd仲咁樣串鳩你？

Friend㗎

佢個人本身就係咁
我都由佢
但有啲唔開心囉

買兩個西蘭花？

佢冇咁衰既

但係西蘭花可以食

求介紹
會唔會好貴？

我岩岩都見到
諗住出年就搵下邊度有
女女鍾意食

我見到 好靚
點解我冇得收

好少有甜既士多啤梨

唔係上屋企打ps4咩

圖呢屌你老母，冇圖學人開post?

圖呢

貴 今年加埋價1200
但好心機 會洗45-60分鐘

閂窗啊，班仆街打尖爬緊牆上黎喇

但係好白淨喎
同埋年半先洗一次

留名睇圖

伯母~~

仲有一個鐘

有冇人收花

我唔是坐office ,唔清楚

冇花生食會悶死

出唔出黎飲兩野

冇人想知

公園

死已悶

呢個想知

我睇睇個期，問下夾唔夾到更先

孖3？

正日留比佢d老友啦

頭先旺角見到好多人仔仔拎住花

咁你揀日，我5，6，7唔得，公司春茗

性暗示星矢？

比佢發板，我問題不大

時鐘酒店

唔係
而家落中環
睇下邊度多啲

聽緊Ekids

天才

咩日子

除衫

返緊工

送比街上既閃光狗

無啦啦被人出賣

無出街

死開啦 放閃

不要傷害毒撚

屌佢 我好痛

好似係中醫送比佢

中醫巴溝退休

我娶咗靚老婆
感到開心